連登歷年五大經典post回顧 （排名不分先後）

假設你要同2位明星做愛 但2位年齡加埋必須大過100歲

正評數：1961 負皮數：61

[勁多圖, 有哂對話] 連登愛国PTGF逐個讚！

正評數：6681 負皮數：51

阿女朋友! 你再肥落去!! 我真係唔屌你喇!!

正評數：11558 負皮數：302

2月14顛沛流離

正評數：13862 負皮數：62

副局的兒子自殺是故事, 人家的兒子自殺是數字 大家明白了嗎?

正評數：21323 負皮數：66

究竟LIHKG過咗9999負皮會點

正評數：44 負皮數：11775

搵番

梁勁廢應該入選，連登負皮皇

點會無去麥記開生日會個post

愛國黃絲青年
鮑姐
金鐘m記大合照

應該入到10大
樓主其他果幾個普通料

［突發］金鐘麥記開始多人

來了

我有預感杜汶澤單野會再嚟多次大型炒車

唔差在搵埋呢個啦，樓主同班正皮撚嚴重交通意外

平民子女自殺只係數字都入唔到10大？

乜連登唔係成日都炒車架咩 見怪不怪

有2月14但冇毒自痛悲?
毒自痛悲經典好多喎

即刻駁嘴

個樓主初時以為連登仔集體炒車，點知錯判咗

點解會冇雨果小狗？

唏呀唏呀唏呀唏呀唏 能拍拖邊個想轉基

請各位繼續出招

肥姐同秋官有冇扑過野又冇
宇城飛大戰世界粒水王又冇

尋找錶鄉的故事
即刻搏咀
Royal 級

M記on9仔

棋靈王
即刻駁咀
想我嬲
金鐘m記
愛國黃絲

尋找錶鄉故事 非晒命

[搏咀]咩叫"條條大路通羅馬"?

冇恒大杜sor post?

尋找錶鄉的故事 非曬命 有圖

日本水蜜桃開箱